到底個天幾時黎一次重整

個天派山竹黎滅香港唔成功
幾時肯滅世

地球一向係外星人管治下